［太子要人］屌你地老母無人啊仆街

全世界快撚啲出黎逼爆佢
係咪咁快唔記得831封站48小時